冇Wifi 好嘢 中共唔洗驚了

🤕
泛民在一次成功騎劫